(3部電影齊上映)想擺脫「MK活地阿倫」？ Stephy：會唔會變咗油麻地呢

鄧麗欣(Stephy)噚晚到金鐘太古廣場，出席「香港亞洲電影節2017」開幕禮，Stephy有份演出嘅電影《藍天白雲》，同劉嘉玲監製與主演嘅電影《以青春的名義》為開幕電影。

講到Stephy最近先後有3部電影上映，成為影壇大紅人，佢就話其實《藍》片係張經緯導演、爾冬陛監製嘅《藍》片係3年前作品。Stephy都話好緊張，擔心香港觀眾反應，佢話:「今次好唔同，對待角色好認真，未聽到觀眾意見之前睇咗一次，唔係好專心，因為掛住睇番3年前個樣。今次會用番觀眾身份去睇。」

佢話今日會做杜汶澤導演嘅戲《空手道》宣傳，套戲聽日上映。原本都擔心自己打自己，但希望觀眾留意到自己脫出以前嘅框框。當記者問到是否脫出「MK活地阿倫」葉念琛嘅框框時，佢講笑反問:「唔知會唔會變咗油麻地呢。」

個額

本身都高

有m額迹象

走哂樣
果陣同刀甲一齊果樣仲好正